Talon es el filo que yace en la oscuridad y un despiadado asesino que ataca sin advertencia solo para escapar antes de que alguien note su presencia. Se hizo de una reputación peligrosa en las brutales calles de Noxus, donde se vio obligado a pelear, matar y robar para sobrevivir. Después de ser adoptado por la notable familia Du Couteau, dispuso su mortal oficio a la orden del imperio, donde asesina líderes, capitanes y héroes enemigos... así como a cualquier noxiano que sea lo suficiente tonto como para ganarse el desprecio de sus amos.
